Ik heb Tom gebogen en fluistert: "Gaat u, precies hier in de ochtend?
_dat_het plan waarschuwen. "
"Nee, het waarschuwt; maar het is het plan _now_. "
Dus drat hem, we gingen mee, maar ik vond het niet leuk.
Toen we binnenkwamen we konden bijna niets zien, het was zo donker; maar Jim was er zeker genoeg, en kon ons zien; en hij zingt: "Waarom, _Huck_!
En goed _lan_ '!
ain 'dat Misto Tom? "
Ik wist gewoon hoe het zou zijn; Ik had het net verwacht.
Ik wist niet dat niets te doen; en als ik had, kon ik het niet doen, omdat die neger opgepakt en zegt: "Waarom, de gracieuze sakes!
Ken je je genen? "
